{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J300538",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "섬마을횟집"
    },
    "text": "島村刺身屋\\n\n忠清南道舒川郡西面道屯里72-756\\n\n舒川ソムマウル刺身屋は、和食-刺身を提供するレストランです。 営業時間は11:00から21:30までで、年中無休で、120席と4部屋を備えています。 入口は美しい造園で飾られ、お客様を迎えます。 メインメニューである刺身定食は新鮮な海産物で提供され、刺身はその場で厚く切って提供されます。 すきだしも旬の食材で構成されています。 刺身定食を注文するとシーフードビュッフェなど様々な海鮮料理も提供されます。 素敵な味が感じられるカンジャンケジャンやヤンニョムケジャンも人気メニューの一つです。 舒川島村の刺身屋は新鮮な海産物の饗宴を経験したい人に良い選択になるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "この刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この刺身屋は11:00から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "刺身定食以外に提供されるメニューはありますか？",
            "answer": "はい、刺身定食を注文するとシーフードビュッフェなど様々な海鮮料理も提供されます。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋は何席ありますか？",
            "answer": "この刺身屋には120席と4部屋があります。"
        },
        {
            "question": "刺身はどのように提供されますか？",
            "answer": "刺身はその場で厚く切って提供されます。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "人気メニューの一つはカンジャンケジャンやヤンニョムケジャンです。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "この刺身屋は入口が美しい造園で飾られ、お客様を迎えます。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋はどこにありますか？",
            "answer": "この刺身屋は忠清南道舒川郡西面道屯里72-756にあります。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、この刺身屋は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "この刺身屋の特徴は新鮮な海産物の饗宴を提供していることです。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋で提供されるすきだしの材料は何ですか？",
            "answer": "すきだしは旬の食材で構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 327
    }
}